俾男朋友話好c9

有冇絲打試過？

咁實情係唔係？

你叫下咪唔.c9

Detail?

可能食野唔鍾意哂野
同埋佢話我煮飯都好c9

因為我整左d野食俾fd 佢話我咁做好c9

試過，因為買野會格價，計埋d婆仔數